各位手足，唔好捉鬼，唔好衝擊，行完好走，唔好比機會d無間道（冇內文，勿浪費data）

入黑前好走

走

呀

已經好多狗想引人圍同衝

勿中計

推

好重要，唔好留夜，次次都留夜出事

今日集會要有聲勢 夠多人 就達標
唔好俾人煽動情緒 和理非集會就可以

走呀

Push

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

行完
已走

終極和理非，香港人能收能放

警方想搞事，唔好比機會佢地

終極和理非，香港人能收能放。
個個番屋企食飯，等大陸狗同差佬係現場玩飽佢。

請警方停止衝擊

大家返屋企食飯啦

慢慢幫市民離開
入夜開始少人先危險

走左

唔好入西環辦